今年11月 要將所有建制派送終！！！！！！！

你哋成班PK
咁鍾意送中！！！送中！！！
到11月
就一次過用選票將你哋送終！！！！！！

由我哋代烈士拎番一個公道

文宣會唔會考慮再出多轉長輩圖叫班廢老/港豬唔好投建制班仆街？

依家都驚到賴哂屎

老豆係藍絲，次次投票都一定拉埋阿媽投民賤聯，今年決定請佢地11月23-25離開香港去旅行！

Push

民間有冇得自發配票？

到時 蛇齋餅一出 乜鬼野 催淚彈 胡椒噴霧 速龍 全撚部又唔記得 到時候各位巴絲記得提下屋企長輩 如果依然投獻世派就以後唔俾家用 係咁多